喺荃灣發夢嘅手足入一入嚟

唔好再嗌自己口號

不如試下嗌
找數未何君堯屌你老母

.